Facebook page(廢青男女)攞連登嘅post做拍片題材

大家點睇

呢個page...

本身個page藍絲嚟架
成班港豬

藍絲？details

lm

睇佢拍啲片都係old news

本身都係翻炒 但上位好撚快 唔知點撚解

屌

條女係我中學

師姐黎

條女好柒

條女有種缺憾美

Details

睇得出佢好撚小氣

我要睇我唔自己上黎睇？仲去睇佢地覆讀

推